敵進則退

1. 今日all in 真槍。
2. 即係話依家屠緊城。
3. 屠城嘅話，請各方義士躲藏。
4. 向世界求救。

雖然 you can’t kill us all,
但係 can kill you.
大家唔好再cite 呢句台詞。

「突發」新神獸出現，神鳥鳳凰